喺我忍無可忍之下我講粗口屌鳩我個垃圾姨媽

擺明同佢反面, 我真係好撚憎嗰啲垃圾親戚媽姑姐, 個個都垃撚曬, 麻煩多管閑事, 又迷信思想又戇鳩, 我預咗同所有親戚反面, 冇所謂橫掂我喺外國讀書, 可能你會覺得我好撚冇禮貌冇家教, 但係你見過我姨媽之後你就會好認同 我點解要屌鳩佢

咁點解先

詳細少少

依加講句粗口都開post
冇人想知你因乜事講乜粗口啊中學雞

條八婆喺度屌鳩我 話我 唔努力讀書, 同埋成日攞佢個仔同我比較 條八婆我都忍佢好耐 以前 因為我坐喺 自己屋企個琴上面 佢打鳩我 同埋個方面種種因素 令到我 令到我 我屌鳩佢

講粗口 開post當然戇鳩, 但係對住親戚係咁屌鳩佢你試過未???

屌你講得清楚詳細d好無呀
我想聽，但你講到1999 講d唔講d咁

事緣係咁, 我由細到大已經 好撚唔爽佢, 但係最近佢無啦啦 message我屌鳩我話我 唔努力讀書 佢又攞我同佢個仔比較話 話我要喺外國讀書而佢個仔可以入到港大工程, 你個仔咁撚勁我心諗 關我撚事, 做咩無啦啦攞我同佢比, 我成績都唔差我喺香港讀應該都入到 城大, 仲要條八婆態度好差, 佢係啲典型師奶費 老, 講野大聲冇禮貌同大陸人冇分別

曬命

姨媽曬命

屌on99 你又唔係使佢d錢讀書 關佢撚事咩 冇必要受佢氣 呢d人一早要反面啦

正宗E媽到

假膠
重作啦

你老母個閪

日日都屌

Hku engine都吹奏

100分 支持